(結局)再創世紀7

大結局

結局

免治牛飯

鳩拍豪最後係咪同小慧一齊

呢條友彈出又彈入

niko

唔會 只當佢工人
程凱堅係仆街

程凱有冇讀過書
點解咁撚勁

小慧個bra

程凱

呢條友真係好人渣

小慧：真開心，程凱而家係屬於我架喇

咁認真

又3P…

又借機抽水

Gloria好正

老強

小慧煩膠

葡萄好酸

3p

鍾嘉欣

屌 估唔到仲有鍾嘉欣仲煩西

屌你咁多條生態村，你條女唔鍾意咪揀過第二條囉

只係覺得好撚好笑
程凱應該諾貝爾獎都拎到

可唔可以唔播臭雞？

生意村

冇啦啦冚一巴

後面條力架好撚深色

又兜巴聲

仲以為係講「我哋嘅心血」
我哋嘅未來地球嘅未來

鍾嘉欣 係咪弱智

比人打完仲要chok

環保撚 on9大愛

李婉華好正

其實個編劇係咪已寫經到唔知自己寫撚緊啲乜
智能家居 烏托邦 超級電池 永續雞場
又黎多個生態村
寫撚到婆婆媽媽 講黎講去個三篤屁
抵套垃圾無noise

鐘嘉欣個角色好撚煩膠

好作狀

環保撚真係同邪教冇分別

咁叻當初唔好搵人幫拖注資

未來
眼前都未搞掂講未來

對波係咁fing

咪因為你條環保臭西

打完人又去say sorry

邊撚個編劇

對 好正

oh~i am so sorry

臭雞真係好柒

發覺袁偉豪做林文龍個角色好夾
講嘢永遠一個tone
俾人摑都無反應

環保+臭西=唔死冇撚用

潘翁當初做乜唔隊冧鍾嘉欣條煩西

呢邊條線都唔知為咩, cut 晒佢好過

臭雞

上次有篇研究報告鳩柏豪睇幾眼就睇完
完全吹大呢個角色

清楚明白

李婉華仲靚過鍾嘉欣

做基金佬真係好撚嘆

扮一扮正義撚就引到條女出水

鐘嘉欣其實可有可無

得閒去加拿大屌下啲環保蠢西

Duncan 句bye bye咁撚Chok

飲一杯咖啡既時間已經有大把錢落袋

有用 比大家睇咩叫環保撚

成套劇鬆散到痴線

每個角色講少少，然後各自嘅發展係無邏輯可言。跟住幾乎角色同角色之間係無交集。無一個人似係主角。

我地既未來啊

環保撚搵周麗淇就得啦，特登開條線比鐘嘉欣，仲要無咩戲份

鐘嘉欣想點,又要叫人注資但唔比賺錢,姐係要人有付出冇回報

袁偉豪d戲真係好屎

袁偉豪係咪就死

袁偉豪係咪埋niki身做臥底㗎

鍾嘉欣比較臭雞

袁偉豪咁撚得閒

呢一節死？

扑野未

舒服啲唔係應該揸波咩？

擺明啦， 最好所有錢用來做環保，唔准賺錢

扑啦

按腳啦屌

啪啪啪了

立晒旗

袁偉豪d戲好7

So sweet

揸落個波度啦

係就快啦，呢個角色仲乞人憎過卓啟堂同賀天生

我都以為係

佢周麗淇嚟

Ipad niki 有波？？

邊到有波

正想講，乜佢有咩

有波咩???

點死

要死鳥

胸墊

send埋比程凱啦

通常都等唔到 rip

應該死

要死了

起碼都打個茄輪啦

Flag

RIP

屌,真係死

袁偉浩個波仲大個ella

oh

仲以為比車撞

娘娘

發現tvb佢冇拍過宮廷劇
now同大陸拍嘅衞子夫先第一次做漢武帝家姐

做咩鳩, 大結局啦
正正經經做番商業果邊 D 戲啦

袁偉豪 D 戲又屎, 重寫咁多

上環冧友

咁奶_囉

未忘人系列

乜撚野事呀
賀天生自己落手？

呢幕都要gc

第二男主死得咁兒戲

成個中環冇人

終於死喇，好少咁想一個所謂正派嘅角色死

又死全族

死咗喇

Walter

起歌

Bye

冚家鏟

屌你懶凄美

含家產

niki 又剋死多一個人

長沙灣救護站派邊隊過嚟

咁撚大把刀咁少血？

在哥十二分鍾就到，等等

天蔭冚家剷

中環冇人

咁都唔打999
屌你老母

重點係前首富個孫就咁係街比人隊死左

戇尻 夜媽媽呢個位點會冇人

全劇人用iPhone

又大結局死人

咁耐都冇救護車

唔怪得DUNCAN上集話一個電話就過唔到今晚

中環發生持刀傷人事件 長沙灣消防局去A388救護車

死完全家再死埋男友

打999啦戇鳩

如果馬子仁同埋niki一齊，會唔會剋死曬全劇人

原來係真

今日完？

仲講

電話留言把聲好正

剋死所有人 無敵！

遮打道會冇人

馬德鐘呢

咁長氣都未死
仲要播high歌
痴撚線

重唔打 999 ......又係到談情,

個音樂

屌你派膠咩袁生……

棟仁的時光

有氣講咁多廢話 但唔打999

周麗淇點解要派人殺佢

今日大結局咩

中環冇人喺咩料

笑撚死

即刻膠

唐詩詠架救護車呢

快啲死

BGM做乜鳩

做乜尻

五分鐘即到

要幾多粒bitcoin先夠殺首富

有錢佬無保鏢跟身

賀天生呀

突然轉歌

其實咁樣比人隊一刀 係咪真係行都行唔到

袁偉豪頭一兩集死咗會好 D

好膠

咩音樂

死人啦

馬得鐘呢

洗唔洗死咁耐

播錯bgm

死左人但個背景音樂咁歡快？

咪係

五毛錢特效

好出奇？未見過有錢佬？

Dllm 我係咪睇緊鐵血？

仲冇feel過隔離棚啲路人甲死

好輕快ge 歌慶祝佢死

唔係周麗淇指示佢做？

D BGM咩料

不如播小鳳姐

sin city

屌dc9加速走過

成班Audit狗都輪流收工啦

係 隊入啲再扭 啲血爸爸聲咁標

配樂果個high左野？

唔make sense

笑撚死
播啲咁開心既歌

佢應該要嫁比阿旺(剋夫),最大報仇

後面咁多車

懶有意境

點解死人會播首咁輕快嘅bgm

軍刀喎

BGM 我真係恭喜你啊

記得有一套係 泰國拍, 攞花去溝女 都唔去醫院, 最後死撚咗. 贏咗瀟洒, 冇咗條命, 死得好型

死完老豆死男朋友

大家覺得佢呢個獨白點

最後係咪 ella vs hayley

豪少 令囝x10000000000000
好打x100000000000000
爺爺爸爸好早死左
而家係天藝集團繼承人
平時食m記 皮蛋瘦肉粥都係自己去買

好痛

齊鼓掌

兩個阿哥死先

Last boss 楊兒？

張愛玲話過
每一個愛情故事的開始
總是燦爛如花
而結尾卻是沉默如土
點解呢一對戀人排除萬難
但去到最後始終都唔可以喺埋一齊呢？

唐立言俾個女人ko

洗乜鬥 阿旺逐個殺死咪得囉 反正拉唔到人

咁有錢保鏢都無個

首富個孫比人當街殺死咪會轟動全港

命運安排 果日冇人, 無計.

仼天生係咩病？

方家全家死哂

1點-2點 啲人飲完嘢大把人
3點-4點 大把人啱啱收工
4點-5點 報紙佬開檔啦

真係未見過會冇人

爭分奪秒 又係全部瓜晒

癡線點會殺自己條仔

現實都無

一同佢有親就要死

腦退化

大陸版畀人拉咗，香港版唔知有冇?

佢玩死左全港兩大家族,全部男丁死哂

有私生子

腦退化姐

有錢點會無得醫咩

係幾靚既 但有冇必要呢

佢頭先個幕表情出賣咗

老老豆豆ella好慘
利申 淨係睇過琴日個集同啱啱臨尾3分鐘

咁大把刀，傷口好大，血壓會急降，個腦好快冇知覺

2-3

係，美股個班ibanker

係個空氣監測站隔離殺人真係笑到仆街
雖然條友擺明已經蒙晒面 都係收咗錢唔會個買家係邊個個啲
阿旺一定係衰自爆啦

擺明羊怡殺啦

求期揾條友插死佢收佢工
證明個角色幾無謂
出左幾十集都唔知佢做過d咩

人地啱啱退出計劃就死左，唔洗估都知係你啦

周麗琪會唔會黑化架

應該係楊兒

佢同周麗淇夾埋

高哲...

究竟佢成套劇有冇出現過第二個表情
喜怒哀樂都係咁嘅樣

求愛不遂

楊怡忠架wor

有啲角色唔一定關劇情事，寫出黎多個人有工開咁解

結局想食左天陰，搞死佢老公
我估

加埋niki 搶左條仔

你啱，打手只求搞個和

方家死哂d家産點處理

歸政府

個角色之前上咗去, 落下 bar , 跟住有條女, 再比兩條友呃錢,
返落嚟係公司, 再同程凱果邊, 佢個故仔完全無進展咁

你睇成套野，係唔覺得話無咗邊個角色係唔解唔通。去到呢步，話哂結局，我當你舖咗咁耐主線係講烏托邦同背後舊電。

但係，就算講袁偉豪成條線，有同無對主線我唔覺有咩影響。好似袁同novoplus果邊，最多係搞咗個startup比賽，但其實就咁寫周柏豪參加咗外間一個比賽都ok，個比賽係咪由袁去搞對件事有咩影響；佢兩兄弟反面同周發展舊電及智能家居，基本上又係無關係；佢同niki條線，更加唔知做咩，自己背叛過niki兩次，我睇唔倒有幾愛佢，頭先死果幕仲完全唔感動。

我覺得terry喺愛回家仲重要過袁喺再創世紀。

原來呢邊同跳躍生命線推得差唔多
咁多人睇呢套垃圾

Walter 死個陣幾點，成街冇人但係又買到紮花

跳躍生命線推到12啦

淨計今日開新po

你估個個好似我的如意狼君黃浩然咁咩

呢套就快大結局，推快咗好正常啫

我見到的士經過

唔幫自己報驚先係咩玩法
咁有錢 但冇保鏢

剛剛諗起，原來每次ella對住塊鏡悉心打扮既時候就代表有人會死
walter死同兩個啊哥死果陣都係咁

佢去約會同馬子仁出車一樣
都會觸發被動技

我屌你老母TVB, 你班篇劇係咪ON9架!
你當自己拍緊中華英雄都算, 可唔可以叫卓定垚加句對白: 我命犯天煞孤星, 無伴終老, 孤獨一生.
之後方澤雨, 完完全全毫無任何存在感既角色, 冇存在感到首富個孫當街比人殺左都完全冇人知, 你係得既!
但無存在感都好過萬敬賢既, 老豆講廣東話, 自己講普通話, 點解你唔安排埋個老婆講英文阿?
程凱由陳十三變成愛因斯坦咁唔合理既都寫到出黎, 仲要媾埋兄弟既女朋友, 又老點自己好朋友做兵, 似乎TVB都幾撚憎周柏豪.
仲有果個傅建業, 運輸工人罷完工, 仲可以升做全港最大既上市公司主席既第2把膠椅, 你地TVB對D演員都唔會咁啦, 出面講句廣東話做訪問都BLACKLIST人, 拍之前有冇睇過劇本架!?
鍾嘉欣呢D可有可無既環保膠我都唔想再講....

食撚屎啦你地TVB

睇都算仲要咁認真

你個名

尋晚睇完覺得幾正

落街散步聽到啲單車MK友播個首烏托邦

為你寫詩

最後一次 柏豪並沒上鎖

延禧70集終於睇晒

驚人 速度

無啦啦做乜死左

Niki又入停屍間

ella係咪去殮房去到熟晒路

咸出黎

都兩個半禮拜

鐵面陳報新聞

大結局先第7個post

flat tone

前首富冚家剷

想睇呀旺贏到最後

身邊所有人死哂

自己簡啦

周柏豪又chok鼻窿

做乜咁燥底

無la la發咩脾氣

佢做乜鳩

呢套戲真係垃圾到屎咁

方家d錢政府收晒?

周栢豪d對白會唔會太尻

Niki 黑衫未忘人look

首富揸寶馬咁弱雞

成個角色都鳩

好心把傘就尖頭啦

企係馬路中間做乜撚野呀

閪ly

用摭吉佢？

女鬼

好柒

唔知企左幾耐

首富渣部幾皮野既垃圾寶馬

Ella好戲到

搵把遮扑佢啦
搭係膊頭到即係點

嘩niki有波

對眼

好撚好笑 身邊d人死哂仲有咩睇

呢套野個導演有無導過邊套好野？

可能因為啲人戲屎

D 對白, 動作, 場景 越嚟越似笑片

iPad Pro 12”

遮？

兩條行車線兜過佢咪算囉 又要陪niki落車濕身on99

Water

bra黎架

明明戲屎到傻...

攝咗幾多野

有波Niki正呀
岩岩套衫窄到仆街先有少少

得楊怡好睇

啲對白

阿旺其實係咪衰太似阿旺

你指監製？

Niki 好似老過🐑
但keep得好好

同年同月同日。。。

Lily

屌你

ella依家食得住傲堂班友

啱啱嗰段鳩撚到⋯⋯出得街㗎咩？

咁大間公司董事都係弱智

都算快 套野播幾個月

彼列咁on9接咗pi宇宙?

套野無咩野討論到

兩個月only

推得最快應該係前幾日出chef lemon個陣

跌X屎你班老散

好大恆心wo

班主角得佢一個有成長

記者妹對腳

芥蘭強

係 個度好正

d雞都係p落去

永續雞場

奔雷手

霞姐好正好好笑

__89飲食集團

呢班友 D 場口, 點解編劇可以寫得出, 導演夠膽拍出嚟

有錢女都跳樓

兀宇宙呢個名又幾勁既

D戲好撚屎下
呢個lily

永續雞場咁尷尬

當初力推而家就話唔睇好，你玩哂啦

笑咗出黎

做永續雞咪得囉

隻股票名 永續雞場

明明唔係comedy
但拍出黎硬係好膠好好笑

永續雞場冇雞自己去做咪得囉

彼列基金明知假都買

啲牙好黃

有錢人都跳

d牙好撚黃

雞竇都蝕埋

垃圾劇本
垃圾演技

尷尬都仆街

月供股票啦

咩劇情黎 個編劇係咪中學都未讀完

結局??? 無高潮

我屌

條女做到似智障妹

唔敢相信要忍受到十一點

有冇人想屌lily

依套戲就好似當年讀U自己上完十三個week，發現咩都唔明，但又要格硬嘔份7,000字（英文）essay嗰種感覺咁

屌你個閪，呢套野劇情廢，對白膠，無演技，九唔搭八又唔好笑

現實係好多老千股炒到大市值等d 被動基金迫住要入股

永續雞場無啦

想屌

條女應該成日食煙

屌！捉個編劇出黎打啦

制止泡沫？開善堂咩屌 戇尻

咁大危機.. 得幾個人去拆局

800億咁少
港豬噢都千二億啦

永續雞場 永續農業

800億好撚少咋喎
會成個金融崩潰

有戲

屌

有埋淚光

無政府

跟

好似係800億美金

周柏豪咁就做咗救世主

超級電池救烏托邦

喂，如果今晚係大結局的話，係埋唔到尾㗎喎⋯⋯

柏豪神片頭好似第一次睇咁既

我一直都覺得呢套劇啲殺人情節好撚odd，搞咁撚多嘢唔一早殺？都冇buildup嘅

而家呢兩粒鐘係寫咗6000字既時候夾硬砌埋個尾

香港steve jobs

我都覺 明明無乜野寫都張寫到幾千字 結果抄書 個時都有參(抄)考下書

香港咁少資源學人研發電池都已經好冇說服力

錯既比喻

連Utilitarism 都出埋

9唔搭8 乜撚野trolley problem

好老尷 trolley

撞死5個算啦,個一個無辜

On9點解要救市

救世主程凱

professor: 引喻失義

果五條友抵死

Situation 錯晒

比比鳥一個夠做啦

郭少芸咩角色,第一次出場??

高長勝老婆

去到今集係劇情崩壞⋯⋯

彼列高層

唉 d咁on9既劇係tvb先拍得出
睇左頭幾集覺得好尷尬之後無睇
呢集睇左幾分鐘 d尷尬感覺返晒黎

超級電池更似有個騙局

Elon musk

不如自稱耶穌啦周柏豪

望窗

林文龍由第一集到而家都係得一個表情，一個tone

係

gordon哥

好似而家700

講緊而家？

程凱幾時發明GN Drive

唔會呀

散戶真心抵死

超級電池 有種六星戰隊既感覺

其實阿旺講得啱

其實Leo講得岩

六芒星

伊奧利亞可能係程凱嘅後代

成班人睇股票

秒速下插

拍股票市場

永遠拍唔到大時代嗰種震撼

阿旺做第一個買

再即大手放
你就死梗啦

有冇人有計過好多人跳樓同家破人亡係成齣劇到出現左幾多次

套野d人經過雷曼事件都無人醒覺.仲玩緊投票

股價跌原來啲公司高層大股東會緊張

點解qq 小米 2382啲高層 咁淡定

90%

即入啦
勁升

話升就升咁撚化學

我估羊兒托市

烏托邦窩輪黎

我等佢爆 seed 等到大結局
點知都係無

屌你！一間企業望住個股價做生意，你炒股票定經營業務呀仆街

羊怡出手？

北水

其實發展到呢個地步
買兇隊冧埋阿旺應該簡單過搞乜鳩超級電池

暗示香港要靠支那佬救

阿爺又救香港

成件事都低能

不是中國你們香港完蛋

支囯加入

大結局又走黎加新角色 痴撚線

唔怪得cctv有得播

中國繼97金融風暴 03沙士 08海嘯後又再一次救香港

又平又快順手食埋佢公司

呢套膠劇同愛奇藝合拍
梗係支那人救市啦

支那救世？

厲害了,我的國

屌 成套劇根本就係拍黎俾支那打飛機 所以d劇情根本唔洗合理

應該係要大陸播所以寫到咁

著晒西裝gel晒頭，雙手放腰間，鄒起條眉

一日90% 升廿幾蚊

突然爆個大陸佬出黎就搞掂
比比鳥: ???

佢老豆

支那妹老豆

間諜

咁撚屈

似馬化騰

尷尬到

成個馬化騰咁樣

仲打飛機

玩撚晒啦屌

禁個制就救到人

利害了我的國

香港d有錢佬死哂,得反阿旺同Ella兩個有錢佬

支囯間碟

最後都要靠大陸幫

有冇雞場啲cg睇

一個細嘅救大嘅 笑5笑4

阿旺真係輸得好唔抵

劇本垃圾再加埋呢種作嘔嘢

搵馬化騰返黎救700

贏國又贏

屌, 你話 烏托邦仆街, 永續雞場成功跟住救番重合理啦

Lydia 迷離的眼眶 為何流浪 心碎的海洋
受了傷 連微笑都徬徨 Gypsy女郎 為誰而唱

有錢女個秘書仔原來仲有錢過個有錢女

套劇d仔女同老頭講唔同語言

香港首富李嘉誠都撤資

梗係要大陸 馬化騰救港

香港樓市泡沫都喺支那人同地產商推高樓價導致，支那人會救香港，都on99

雞埸 never die

真係接受唔到，無啦啦作個人出嚟托市on99

又幫支那佬打飛機

寫劇本果個真係拎去驗智力啦
想學人寫認真野又要用上帝之手救角色

on9垃圾劇情

支共現實都跟拍劇一樣 成日話97係佢地救返香港

Lydia有無講過普通話

黃總個女同林嘉華個仔倒轉咗

個女似條女多d喎

塊面好黃

啲劇情好兒戲

十年架啦

港交所(00388)公布，今年首三季，港股平均每日成交額1147.34億元，較去年同期的819.71億元，增加39.97%。

每日成交都唔止啦

08同18年掛

不如話鍾嘉欣耕田耕耕下掘到個金礦仲合理

合拍劇嘛

屌求其搵個人出黎
完全冇鋪排

個鏡頭拍到突曬啲頸紋青根同兩個大鼻窿出嚟

屌阿旺上身

夏越集團主席

又做返阿旺

唐立言MODE

李婉華

致命復活

唐立言

仲靚撚過鍾嘉欣

安仔好燥

快啲去 桑拿揼個骨出過火

好難怪阿旺咁嬲既
無啦啦走件馬化騰出黎咁樣輸

對腳正撚正

成日d借口咁求其

點解呀旺近幾集唔著西裝gel頭？雖然普通look順眼啲
Btw呀旺同羊兒啲演技真係晒左，其實唔差，可惜套野太廢

咩嚟

成套戲 D 人物角色無用，
隨時畀人隊冧
隨時加個人落嚟玩晒

藥？

阿旺係咪又要坐監
佢的角色夠組一隊籃球隊未

講普通話生個講廣東話嘅
講廣東話生個講普通話嘅

再寫癲啲，阿旺突然有丁蟹呢個大淡友出黎幫手

坐完監黑化咗

yoyo對腳真係好正好淫

希望呀旺變唐立言反cup所有人/同全部人攪炒，或者楊怡做慕後big boss

好似自從坐完監就係咁

english tang幾時死

yoyo同阿旺有冇做愛？

一早就應該改咗口供啦
駛撚入去坐幾個月

由你d有錢女講...
你試下冇錢先啦...

想做聖人就唔好做上市公司主席啦

Youtube上面有一段佢同梁家輝嘅戲，真係超靚

成班正義之師

天蔭好似執左笠咁

單野明明俾幾個老野屈，無罪釋放有咩問題

成日大義凜然咁,
知唔知會死好多人....

再創世紀 主題手錶

其實我覺得好睇過魏孆珞

真係師奶先會買

一街廢老比人呃退休金,又要你理咩

你食開屎

可能一日升 90%

套劇講證據有用架咩
班人成個社會設定唔係只睇錢決定劇情發展

宜家先知原來有人話加個大陸妹角色好煩膠係講呢個女仔
難得嘅係竟然唔係講普通話
啱啱同老竇講嘢都唔講返一兩句

剩係對腳都玩成晚

最後不如講賀天生原來有末期cancer
病死突然完就算

肯定成日係office對住個全海景推車啦

好小學雞

其實條友幫佢出自傳嘅啫

班ceo 都on99

好on9

陸uncle咩收場?無睇

咀炮

阿旺：最衰都係黃俊！

好撚尷尬的對白同劇情

魏孆珞個姐姐死得好慘, 仲比和親王撚.主角動機好充分

BL!

條女好正

繼續衝動

有冇人想郭晉安贏

呀旺同羊兒知唔知自己拍左套膠戲？

最後老人痴呆

留意到郭晉安做親智力系角色都冇好下場
唔忍心睇

由第一集開始我就想佢贏啦,不過知一定唔會咁寫

集團主席做到咁戇鳩

呢套劇係大陸收唔收得？

嚴懲惡人 替天行道!

做企業醫生個套
不過佢有sunlight都唔識食

良心,報應... 成日掛係口邊,又拍唔到實質高潮

諗起佢兩個上一次合作拍咗套wfc嘅末代御醫

同我叫律師發聲明，傲堂加入收購戰

屌喇星呀旺咁多錢咁多資源但就成日無反擊手段,夾硬寫廢佢,連洗橫手都唔識

阿旺開始顛

天蔭係修哥心血 關walter撚事

桂花糕好食
但你拎支叉對住人我又諗起與敵同行

其實 Walter 為天蔭做過咩嘢

開始有白痴仔入黎逐個comment 負評

楊怡有總公司股份?

niki把聲好煩

niki憑咩打人

niki而家就係周圍發爛渣
咁叻你買左佢囉

睇嚟都係扮嘢扮有仇準備合作搞阿旺

羊兒應該係幫niki

楊怡同周麗淇係咪夾埋 做比阿旺睇

賀生開始中伏

逼人食桂花糕

想報仇捉左阿旺困住佢,然後再開拍[再致命復活]

睇故唔好駁故

hayley: 我清楚我係姓方
阿旺: 屌講呢啲

高哲行

明明無綠帽
佢要迫個老婆認

你偷食都比返啲面我搵個好啲

開始鳩黎

好似係胡楓留俾佢

與敵同行

賀天生=賀峰

引佢講真相

一陣又有得睇

感覺楊怡就死

心急到咁

但係困左係越南10年喎
我記得係有一夜情到嘅

戇鳩即刻睇

阿旺變身

係囉

出古惑一定會被人發現系列

性癖黎既姐

羊怡真係好有女人味

仲以為佢好撚醒

有咩可能屋企到聽

屌 人頭豬黎

等多陣先SEND 都得姐

蠢頓如豬

錄音呢招有冇老土啲，以宜家嘅科技，唔可以做證據架

大佬趕收工

有無覺得套野好睇既人可以出黎講幾句？
成個po都屌住黎睇

大結局得返幾個字要收場

On9?

乜事都冇 預告出左 一野車落賀天生個頭到從此變阿旺

d生意佬著支cam都唔識

頭先影相都係啦
影完就熄mon啦
仲開住樽藥相

我仲以為隻戒指係錄音器
原來我高估咗cctvb

錄音 ... 段錄音可以證實咩嘢

niki得一個表情做戲 賀天生講D野好似小學雞鬧交

Niki演技爆發贏晒啦

屌打撈家垃圾幾萬倍

其實如果完全覺得唔好睇 好難會留言到大結局

已經經周柏豪小惠整嘅唔知乜嘢雲端upload咗上網啦

對付班有錢佬唔洗用腦,拖時間佢地會自己病死,
卓啟堂,方松蔭又係病死,阿旺都就快病發

呀呀

鬼佬鍊頸狗仔式

木偶鼻啲叫聲

真心，technical野係做得唔錯
但個劇本

用個電話打好過啦

搵牙fred做唐文龍個角應該會多人睇d

咁就搞掂

屌住睇...
套劇真係無可取之處

仲要露波gap

精心部署

成個過程一定精心部處

好撚好笑

成個過程一定係精部署

講出黎尷唔尷尬

會唔會兒戲佐D

錄音竟然受理

豬肝補氣又係1億
呢套又係1億

點解可以差咁遠 雖然10年係通脹好多姐

ON9到震

成日以為林文龍講希年係間公司名
原來係木偶鼻

呢套戲個編劇真係goodest

額頭留石油?

一個一個咁殺死
商戰,who fucking care

霸權開始

最on9係用iphone垃圾app tvb可以低智到咁既程度

真係致命復活？

中環女人揸fit

其實簡單到咁
有幾部署

監製列表
電視劇（無綫電視）
2017年： 《不懂撒嬌的女人》
2018年： 《再創世紀》《救妻同學會》
總導演列表
電視劇（香港電視網絡）
2015年：《三面形醫》 《惡毒老人同盟》

好撚中二病呀屌你老母

入埋洗手間裸體check

實q尺過晒架喇wo

笑撚死我 9up兩句已經香港最有錢

長實 新地 新鴻基 太古連成一線

賀天生肯定攬住其中一人死

兩條女做香港首富

楊怡都係幫自己姐

走佐..... 痴線 錄個音走咩佬

好撚正

楊怡正仆街

思思真心定假膠

闊撚到

請埋保鏢24啦

李思捷唱劉德華啲歌夠一樣聲啦

老江湖

原來未交俾差佬
阿旺已經淆底

奸角唔似奸角，感情線又唔夠深 劇情低能到我一兩集唔睇都可以連番D劇情

咪撚暈呀芥蘭強

Walter無死的話佢溝到兩條女佢已經係香港首富

我頂唔住喇

小慧

小白臉必須死

半個鐘bbq

咩姿勢???

收皮啦柏豪

波餅

食晒波餅屌

食哂餅

有波餅食

食晒波餅

點解要佢走

痴線岩岩個SHOT波推到變哂形

兵隻兵仔

你兵嚟架咋

叫人食自己

屌 傻撚咗 新世界先啱

懷念爺爺

呢個發明咪澳門風雲3 個

個劇本好撚垃圾

gloria

小慧哥留返長頭髮得唔得

郭晉安夫婦算唔算垃圾山寨版underwood夫婦

"你連人工都無比我
你當我係咩呀"

玩到佢走仲過癮

天才...講出黎尷唔尷尬

天才腦袋

袁偉豪咁打得做咩會死 一手捉住個刀手啦

程凱無人時點玩D片

丁子朗食曬小慧波餅

無啦啦係度懷念walter

人生最大成就

比比鳥扮喊好老尷

我冇睇開，佢係咪都鐘意小慧？

柏豪會唔會整埋佢裸體出黎...

免費

happy birthday to me

以為佢咁勁,複製左walter個意識出黎

岩布

做乜撚野呀呢度

d人唔死點收尾呀

HAPPY BRITHDAY TO ME

死咗都要畀你兩條友自high binc

長髮鄧佩儀屌打一眾女角

Dum波鐘lol

冇睇幾集.. 咁快死左

猛虎硬爬山

靚湯右邊條女咩名

老母居然眼濕濕

好想請yoyo做女秘書

喂其實高潮位嚮邊？

痴撚線 肯定比佢對腳玩撚死

阿旺發嬲變超西

半小時BBQ

過場林文龍拎住支野扮harry potter?

睇完好睇詭屋驚凶實錄啦

我覺得最廢嘅角色係林文龍
感覺cut哂佢啲戲都冇問題

叫阿旺綁個炸彈喺身,炸死哂斑人,然後大陸收購4大企業可能變神劇

美C j開?

英國不是你的家

林嘉華戲份是咪全部都係呢度拍

個時令好多

又串我

你專心啲睇你套戲啦

點解支臣仔講每隻字都fing個頭

呢套定風雲天地與諜同謀個啲爛啲？

結論都係廢老死晒社會先會進步

秋天了 長輩gif

niki條鏈唔會拮住自己既咩

上下開攻

叫你睇完快啲過嚟睇啫

唔可以賺盡都講得出，咁假唔怪得唔收得啦

揸機嗰個真係識借位

預告: 11pm深夜美食團有麥美恩

留返長頭髮咪靚

套戲係鬼片黎？

ipad niki件衫背面睇成個大媽咁

算係
鬼片+懸疑

終於到一姐首歌

係咪落雨收柴...

鍾嘉欣個角色客串都可以拖到結局都仲有戲

宋子凌！

賀天生出黎殺人未

咁唔啱我了

btw mishell又出場喇

推中+欣落湖啦屌

個景係靚嘅

一姐

完

鍾嘉欣好靚

好撚好聽

比左張咩niki

梗係唔可以賺盡
等韮菜生返高先再割啦

阿旺走左佬未死,件事好似解決左咁

點解覺得成套戲d節奏好奇怪，無論係背景音樂，定係剪輯，好唔順

一齊睇啦
未試過點知

中喜欣靚左多左女人味

唐文龍做喜劇掂唔掂

個景靚到

剪到一舊舊咁

今日先第一次睇 覺得好突兀

喜帖

見到佢兩個諗起法證先鋒
然後而家第4集鳩到加個謝老四落去

十年 楊過小龍女

楊怡或成最大贏家

仲要返嚟殺楊怡

阿旺唔係有羊兒罪證咩

阿年

niki裸照

羊怡唔怕leo返黎

插晒袋咁

我老母亂入問我林文龍係咪niki老豆

返黎報仇

兩個女人有錢,但孤獨終老

楊怡係咪大贏家?

walter死
leo走佬
duncan, ella 退出

楊怡咁矛盾

汀汀

因為根本全無高潮位，點剪都冇用

笑死,做生意做到咁大學人講良心

眼高手低 最後比人錄音扑濕就著草

Dllm就咁就完

袁偉豪成世人連埋依家死埋都無人讀啱walter個名

傲堂邊個睇？

water

白朗大夫

楊怡側面睇個鼻好假

覺得啲拍攝手法係TVB mix 大陸

正宗老江湖

個個變晒聖人

water呀water

幾大集團集合

香港政府都唔夠玩

講到阿旺會侵略全世界別

兩位都波平如鏡

LEO 係咪退化到去左荒島到?

傲堂俾咗邊個

佢下場

個故事本身垃圾，點拍都死

相比之下羊兒大好多

我懷疑套野本身五十集 唔知乜原因剪到咁

呢套劇柒過11定12年前合拍果套歲月風雲好多

無個識英文

起碼叫有啲突出
周麗淇cut咗個頭會以為係男人

其實係咪同屎徒2差唔多
屎徒2只係係大陸睇過半集 見到鳩豪脆魚已經唔使睇

其實無線而家收市咁差 又蝕錢

不如拍大時代2

大陸人都會睇

比丁家收留咗,改名做丁常旺

揚儀 pat pat 正呀

歲月風雲即係劉松仁講車果套，印象中果套最多係普普通通，但再創世紀係垃圾

香港已經潭死水啦 仲大時代

再創世紀垃圾好多

果套都好過呢套好多,比較似商戰片

歲月風雲
摘星之旅
風雲天地
再創世紀

一套爛過一套

原來800億就影響到個金融體系，明明雷曼都唔止，總之中國又贏

剪接只係技巧，係救唔到一套爛劇，bgm都需要真係有高低起伏先可以提升效果

搵番劉青雲周慧敏鄭少秋

再大時代

再創世紀 使徒2 溏心3

我覺得飛虎先係最大遺憾。第一部真係勁好睇勁緊湊，最新嗰部同大6合拍，唔想講啦自己去睇啦😩

再創世紀好似求其搵人作咁,

阿旺都唔夠奸做D野唔夠人渣，睇大時代以前D奸角係逼到人上絕路，而家阿旺做個D野好小學雞

阿旺嘅所有角色可以串連做一段人生

唸起日本個藤原龍也

受埋大陸玩預左

阿旺

變左阿旺#

痴線， 仲可以著草到歐洲

點解會出到境

點解林文龍情報網咁撚勁

希望係與敵同行結局

林文龍講咪得囉，寫喺張紙度做乜

屌你會唔會喱喺le d地方

智力低下

niki 呢個look 好嬲屌

無用... 編劇唔掂
TVB 比心機拍D 貼地少少的劇,反而好睇
BB 來了.親親我好媽之類

好屎D戲

大時代呢啲去得咁盡係唔適合拍續集，唔好搞啲經典嘢

有幾難搵，佢唔係去布拉格、加拿大就係香港架啦

著草可以去到歐洲, 而林文龍又咁勁可以搵到

郭晉安d演技係咪參考左劉馬車

女主既戲好屎

無錢去咁多外景

明知佢咁手狠
仲走去刺激佢

你遲d都會退化

笑佐

就嚟變阿旺

其實無馬神先影響

廢人都屌死你男朋友

係咪因爲要就大陸

所以啲奸人都唔可以太奸？

劇本好無張力

唐立言阿旺版

佢似中風多喎

啲對白真係好撚中二，已經唔計tvb畫公仔畫出腸

係你嫁禍我嫁

大陸劇一定衰人唔會贏

林文龍咁勁

無啦啦有病
好老套

腦退休係鬼咁嘅樣

劉馬車

你而家攞完境
一陣佢咪又唔記得

一刀桶死佢啦阿旺

佢係腦退化定als

屙唔出屎咁

我讀中學個表弟寫故仔都勁過呢個垃圾編劇

屌，唐立言咁廢

fbi

又係邪不能勝正

國際刑警

韋家輝返來拍

捷克同香港好似有引渡條約架喎

退化到唔識控制手腳

我覺得佢0吸引力..

飛虎2前半段好睇

阿旺都無人贏佢,只係班主角有光環

interpol會理呢啲case

一D都唔大快人心 一D報仇感覺都無

好彩無追呢套野

孫紅雷有套電視劇叫征服做黑社會超型
不過已經係十幾年前